仲未有人明白成王敗寇呢個道理？

香港唔係外國 唔可以同黃背心同日而語
人地歐洲係真正嘅民主國家
香港人仲係極權統治下生活
你一日唔取代呢個政府 佢就一日不斷欺壓你
呢個時勢仲有人期望和理非
實際上操控左傳媒就點講都得
班建制賊同狗官深明呢個道理
無論你靜坐又好 做烈士都好
你唔取代佢 自己建立民主政府
佢都可以不斷攻擊你
相反就可以利用媒體取得民心
成王敗寇呀

推

笑左， 你整爛幾塊玻璃就推翻到個政府

人地加泰羅尼亞都未得， 就靠你幾個有勇無謀

做實事應該搵d 有材能既人做領導， 而家一盤散沙， 冇d 計劃

d傻仔天真到以為撞爆玻璃可以革命？

岩

從來都係贏左個方就有民意

而唔係有民意先會贏

冇民意點叫人上街幫拖?
一百人建國?

你冇legitimate 點成立國家啊， 唔好玩啦手

政變都要有武器
屌你人又排骨武器得幾丁友有
成班義士陪幾丁友送死
搞到連民意都冇立條撚咩

民主國家都唔係咁易推翻
推翻中共仲難過登天
咩計劃手段都冇
連立會都衝唔入點推翻？

過份著重中間派既取態係冇用

有民意唔一定有人數

有人數都唔一定有行動派

歷史上所有運動 文宣從來都係副 行動先係主

孫中山辛亥革命班知識份子有冇花十幾年尋求平民同意？

日本明治維新要推西化又有冇大肆宣傳大家有共識先西化？

我答你人地有囉， 人地有剪辦子運動

維新更加係明治天皇同政府大力宣傳

孫中山輸成點你知唔知呀
佢地贏係靠假新聞 令國內上下都自發獨立先成功
你估佢真係衝贏?

唔係話衝冇用 亦唔係要割蓆
只係想大家明白 玻璃都爆左兩粒鐘都未入到
就算入面一個警犬都冇 入到去可以點?
呢個真係好時機衝?

收手已太遲
唔爆都爆左咪繼續行動
反正都入硬暴動罪
只好繼續

笑左，幾隻5毛以為自己係護國功臣？

我淨係知 爛鳩左個幾塊玻璃就爛撚硬
岩岩朝早去完返左歸回氣 依家出黎幫拖

所以味話班勇武味唔用謀略冇計劃

連人地其他成功既方法都唔知就淨識衝

冇錯 如果真係錯 咁就將就錯
可能真係有轉機
只空談 不行動 就一定輸

我係5毛就得鬼閒吊醒你， 見你地行錯路， 想行番岩咋

大家都想成功， 但成功唔係靠你一日半日衝玻璃囉

講成效 剪辮子運動絕對係失敗

維新最初更加為社會反對 係慢慢見到各項改革有成果 eg 打贏俄佬 先得到廣泛支持

要記得歷史係充滿不確定性 有時考慮太多反而進展會少

btw黃背心係失敗咗㗎

空談

香港根本冇得同其他地方比
經濟好，好多中間派同和理非，而勇武人數又少裝備又差，根本連差佬都打唔過，比人拉左如果冇民意就100%暴動罪，坐6,7年，到時仲點反

所以歷史是勝利者所寫, 當年時空推翻清朝孫中山辛亥革命都是反賊, 到現在時空他們都是英雄, 如果當年他們顧忌民意和政府的反應, 又如何有今天的局面

一日半日衝玻璃是不會成功, 同樣孫中山當年都做過好多不成功的行動, 但行多不成功的行動都是經驗的累積, 是一個過程, 沒有這些不成功的過程, 和不斷行動, 是不會一步而就到成功終點

其實上次雨傘的不成功和今天的行動比較, 同樣不成功, 但是有進步的, 成功是從不同失敗而來的, 不是一步而成的

做乜都好 支持前線
團結則贏
分化則輸

撞爆玻璃當然唔可以同革命並論
因為革命係要流血 係要比出比生命更重既代價
但係係一個開始 證明一種明志既決心
同你係電腦前面冷嘲熱諷比 傻仔形容你我諗更合適

其實不外乎係不斷試有咩方法做到
唔做唔會知有冇用
做咗可能有意料之外嘅嘢發生
如果你紙上談兵都知有勝算，政府都知道識防啦，邊有話口講就決定到值唔值得做，尤其群眾活動，變數大

歷史都係由勝利者所寫

簡單啲黎講就係香港人唔夠齊心
諗住出黎行下共產黨會驚到落台
如果616 出黎個2百萬人肯衝既
就算俾你出解放軍坦克車
啲車碌得幾多個?

不分化，不割席
依家最緊要係團結，請尊重現場人士決定

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

「國父孫中山革命11次起義，10次失敗，但終於建立民國」

機會渺茫都要試, 唔試連機會都冇

要搞到支那內亂先得囉 港共只係支那嘅爪牙

歷史係由勝利者寫嘅

同意 辛亥革命都要好多次先成功

你留個爛鳩comment 就幫到你老母拉客？

留個爛鳩comment 就有錢收？

又you no gun

尊重前線決定

這結果是嘗試了所有方法政府都沒回應

+3 條人命的結果

前線實在迫不得己

推 歷史係由勝利者編寫

理論係咁，但你點取代？個政權核心喺北京，你諗住做啲乜可以喺香港取代政權？

所以只有推翻政府先可以釋放義士

推 我地要拎返屬於香港人嘅歷史